大家接受採訪前一定要有口罩同睇清楚佢個記者證係邊間

小心至上

btw,上唔到網要行到出海富先得

pish